我All in 咗6055中煙! #香煙界騰訊 #芧台2號

ALL IN了！！！！

升到$100好唔好？

買BTI MO 好過啦

維他奶可以唔飲 煙冇得唔食!

聽日急插點算

希望大家可以一齊見證暴富嘅一刻

食住中煙飲茅台

中煙=港版貪污概念股茅台

中煙係一種生活態度

今日升既聽日跌番晒啦傻散

睇50$

掂 睇定樓

上車喇樓主

樓主約左大波aa妹上床未

2日前入，賺左半球走左

26
好快30

快上50蚊

目標100,首期easy 汁

賣樓
借大耳窿
allin

好快上100

訓身買 下星期可以睇樓

all in

今日見30

而家賣執十幾萬,FAT FAT

你打暈自己 明年可以FULL PAY買樓

樓主一日就賺廿萬

音樂椅

用四草買隻已經升左四倍, 但到呢一刻仲唔走既
真係抵你大賺

升！

齊心d 一齊買呀喂

睇咩位放？

下星期40

21入27走 音樂就停

50先考慮放！！！！！

樓主

賭錢咁

燃點香煙飲啖酒
所有不快都流走

唔好停唔好停

加油啊 singsin

返番買入價

完了吧

唔撚使驚

末期肺癌

一陣倒蝕

樓主仲唔走一陣渣都冇

震倉姐， 要有信念

散水了

完啦柒頭

rip

大陸有7,8億 煙剷 個market 有幾大

轉燈

由頭跌到落尾

樓主去咗IFC未？

無事啦無事啦

樓主賺夠放左

19！

升番喇

又話等$50

而家入好無 頭先15個陣無入到

好 直上50

樓主dh放晒貨而家屌緊個大波靚女aa唔得閒覆機

16.3屌左注, 食得啦

音樂椅又停

過山車

Gg

樓主咁撚醒 28.5放晒啦 點會依家仲揸住咁蠢

拎住希碼眼科既圖黎炒岩架嘞
PATTERN應該七成似, 細細注食下M記加大啦

誰是火炬手

第2隻BEYOND MEAT

好刺激，無買都開心